現實有冇靚仔係會鐘意已婚有細路既老女人？

屌你老母TVB個濕鳩編劇都唔合情理

仲睇tvb

我見到TVB會一拳打爆電視

至鍾意人妻
利申：真係靚仔

等啲老女人有代入感

羅琳

C琪妹

我不過要有錢養埋我

人妻都有分級數
你講緊個個老女人唔係人妻
係呀姐
唔好搞亂唔該

觀眾主要老女人 幻想自己係人瑞 被靚仔溝

選角問題

真

人瑞

食飯唔覺意睇咗十幾秒預告差啲嘔撚埋出嚟屌你老味鳩拍豪同唔知邊個爭條紫頭人瑞? 咪撚玩啦